覺唔覺Michael Jordan好怕LBJ超越自己

Jordan成日提Kobe，因為知道Kobe成世都係抄自己，唔會超越到自己
但從來唔提下LBJ
連今次罷賽風波都只係搵CP3同Westbrook傾下
明明LBJ先係聯盟門面

Cp3先係球員工會主席
一定係搵佢傾

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

又金剛棒

你會唔會諗太多

咪答咗好多次會贏LBJ

開post前識唔識google

至少比多2冠先~
去到佢哋呢個等級球技唔需要再討論邊個好
用戒指說話

一個1on1絕世高手，一個magic咁樣點比
唯一比到係奪冠次數